哩條FANCAM好J到痴線!

好耐冇玩JER仔..

我就這樣默默留下一粒膠

話知你

熊清幾高汁 哩套衫勁正

咁老 不了

矮撚 不了

雖然我係red velvet 粉絲 但係我認為Irene 應該退出

收皮啦嘔心CP飯

我飯咩cp

致irene的信：作為韓團隊長絕對的失格

SEUIGI X V

有問題？

Seulgi x me

樓上樓下情癮狗 邊狗快點中炎

感覺更加嘔心😂

Irene=Korea top 10

廢到

渣ga

我同熊囝好撚襯的

好可愛

其實好少事

咁細個就濫交

點解要打個格